import 'package:cyber_safe/ui/resource/fqa/fqa_model.dart';

List<FQAModel> fqaTh = [
  FQAModel(
    question: "ฉันควรทำอย่างไรหากลืมรหัส PIN ของฉัน?",
    answer:
        "หากคุณลืมรหัส PIN ของคุณ ไม่มีวิธีใดในการกู้คืนมัน เพราะรหัส PIN ของคุณไม่ถูกเก็บไว้ที่ไหนเลยนอกจากในอุปกรณ์ของคุณ วิธีเดียวคือการลบข้อมูลและรีเซ็ตแอปพลิเคชัน โปรดสำรองข้อมูลของคุณเป็นประจำเพื่อหลีกเลี่ยงการสูญเสียในกรณีที่คุณลืมรหัส PIN ของคุณ",
  ),
  FQAModel(
    question: '“เพิ่มฟิลด์” คืออะไร?',
    answer:
        'ปุ่ม “เพิ่มฟิลด์” ช่วยให้คุณสามารถเพิ่มข้อมูลใด ๆ ที่คุณต้องการเมื่อคุณสร้างบัญชี',
  ),
  FQAModel(
    question: "ข้อมูลที่สำรองไว้จะถูกเก็บไว้ที่ไหน?",
    answer:
        "ข้อมูลของคุณจะถูกสำรองไว้ในอุปกรณ์ของคุณในโฟลเดอร์ Download/cyber_safe",
  ),
  FQAModel(
    question: "ทำไม popup แชร์ถึงปรากฏขึ้นเมื่อฉันสำรองข้อมูล?",
    answer:
        "ฟีเจอร์นี้มีจุดมุ่งหมายเพื่อให้คุณเก็บข้อมูลของคุณในหลายสถานที่ คุณสามารถบันทึกลงใน Google Drive และบริการคลาวด์อื่น ๆ ข้อมูลของคุณได้รับการเข้ารหัส ดังนั้นคุณจึงมั่นใจได้",
  ),
  FQAModel(
      question: "รหัส PIN สำหรับไฟล์สำรองคืออะไร?",
      answer:
          "ฟีเจอร์นี้ตั้งค่ารหัส PIN สำหรับไฟล์สำรองของคุณ รหัส PIN นี้ใช้ร่วมกับรหัส PIN ของการล็อคแอปพลิเคชัน เพื่อให้แน่ใจว่ามีเพียงคุณเท่านั้นที่สามารถใช้ไฟล์สำรองได้ หากไฟล์สูญหายหรือไปอยู่ในมือของคนอื่น พวกเขาจะไม่สามารถใช้งานได้โดยไม่มีรหัส PIN",
  ),
  FQAModel(
      question: "การออกจากระบบอัตโนมัติคืออะไร?",
      answer:
          "ฟีเจอร์นี้ช่วยให้คุณออกจากระบบแอปพลิเคชันโดยอัตโนมัติหลังจากช่วงเวลาที่ไม่มีการใช้งานตามที่คุณตั้งค่า เพื่อปกป้องข้อมูลของคุณเมื่อคุณไม่ได้ใช้งานแอป",
  ),
  FQAModel(
    question: "การอัปเดตรหัสการเข้ารหัสคืออะไรและทำไมถึงสำคัญ?",
    answer:
        "รหัสการเข้ารหัสคือชุดอักขระที่ใช้ในการเข้ารหัสข้อมูลของคุณ หลังจากช่วงเวลาหนึ่งเราจะให้การอัปเดตด้านความปลอดภัยเพื่อเปลี่ยนรหัสการเข้ารหัส ซึ่งจะช่วยเพิ่มความปลอดภัยของข้อมูลของคุณ โปรดทราบว่าหลังจากการอัปเดต ไฟล์สำรองเก่าทั้งหมดจะไม่สามารถใช้งานได้",
  ),
  FQAModel(
      question: "TOTP คืออะไร?",
      answer:
          "TOTP (Time-based One-Time Password) คือรหัสผ่านแบบครั้งเดียวที่อิงตามเวลา รหัสนี้จะเปลี่ยนหลังจากช่วงเวลาหนึ่งและใช้เพื่อยืนยันตัวตนผู้ใช้เมื่อเข้าสู่ระบบ คุณสามารถเพิ่มรหัสโดยการสแกนรหัส QR หรือป้อนด้วยตนเองเมื่อสร้างบัญชี",
  ),
  FQAModel(
    question:
        "ทำไมฉันไม่สามารถถ่ายภาพหน้าจอหรือบันทึกหน้าจอของแอปพลิเคชันได้?",
    answer:
        "ฟีเจอร์นี้ปกป้องข้อมูลของคุณโดยการป้องกันไม่ให้มีการถ่ายภาพหน้าจอหรือการบันทึกหน้าจอของแอปพลิเคชัน เพื่อให้แน่ใจว่าข้อมูลของคุณจะไม่ถูกเปิดเผยและป้องกันแอปพลิเคชันของบุคคลที่สามจากการขโมยข้อมูลของคุณ",
  ),
  FQAModel(
    question: "หากฉันลบแอปพลิเคชัน ข้อมูลของฉันยังคงอยู่หรือไม่?",
    answer:
        "หากคุณลบแอปพลิเคชัน ข้อมูลทั้งหมดจะถูกลบออกโดยสิ้นเชิง หากคุณต้องการใช้แอปพลิเคชันอีกครั้ง โปรดสำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะลบแอปพลิเคชัน",
  ),
];
